九月一港共劇本

聲稱有幾多捉幾多
然後整場大龍鳳增強說服力
等你以為佢言出必行 無人敢出
同上場圍機場一樣 (已fc)

呢d技倆真係睇到厭

我係黑蛆就笑定定
捉0.1%就有咁大成效
邊洗成功既3.5%